msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: plone\n"
"POT-Creation-Date: 2006-12-11 21:57+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2007-09-18 02:56-0700\n"
"Last-Translator: Chenyong(Jessie) Zhu <jessie0587@hotmail.com>\n"
"Language-Team: PKUGSE <yzhuang@gse.pku.edu.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh-cn\n"
"Language-Name: Simplified Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8\n"
"Domain: plone\n"

msgid "About OCW"
msgstr "关于OCW"

## Translations for worflow state
msgid "Add a Comment Only"
msgstr "仅添加评注"

#. Default: "Advanced Search"
#: ../skins/eduCommons/search.pt
msgid "Advanced Search"
msgstr "高级检索"

msgid "All XHTML issues have been resolved. Press &#39;save&#39; to keep the changes."
msgstr "全部HTML问题都已得到解决。请按&#39;save&#39;按钮保存所作的更改。"

msgid "An eduCommons course."
msgstr "一门课程"

msgid "An eduCommons department."
msgstr "一个院系"

msgid "An eduCommons file."
msgstr "一个文件"

msgid "An eduCommons folder."
msgstr "一个文件夹"

# eduCommons object type information
msgid "An eduCommons image."
msgstr "一幅图片"

msgid "An eduCommons link."
msgstr "一个链接"

msgid "An eduCommons page."
msgstr "一张网页"

msgid "Are you sure you want to delete the selected items?"
msgstr "您确定要删除所选内容？"

## Translation for eduCommons buttons
msgid "Clear Copyright"
msgstr "版权声明"

msgid "Copyright revoked"
msgstr "撤销版权"

msgid "Course"
msgstr "课程"

msgid "Courses"
msgstr "目录"

msgid "Department"
msgstr "院系"

msgid "Document"
msgstr "文档"

msgid "Error contacting server.  Please try again."
msgstr "连接服务器失败。请再试一次。"

msgid "Export"
msgstr "导出"

msgid "External Link"
msgstr "外部链接"

msgid "FCKeditor configuration"
msgstr "网页编辑器设置"

msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "HTML has been updated, but may still contain errors. Press &#39;save&#39; to keep the changes."
msgstr "HTML已经更新，但仍然有错。点击&#39;保存&#39;按钮保存变更。"

msgid "HTML has been updated. Press &#39;save&#39; to keep the changes."
msgstr "HTML已经更新。点击&#39;保存&#39;按钮保存变更。"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Image"
msgstr "图像"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Import/Export"
msgstr "导入/导出"

msgid "InProgress"
msgstr "创建"

msgid "Item(s) added to navigation."
msgstr "添加到导航栏中的内容"

msgid "Item(s) copyright revoked."
msgstr "内容的版权已撤销。"

msgid "Item(s) removed from navigation."
msgstr "内容已从导航栏移除。"

msgid "Logs"
msgstr "日志"

msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

msgid "Navigation Added"
msgstr "加入导航"

msgid "Navigation Removed"
msgstr "移出导航"

msgid "OLS Discussion Group Administration"
msgstr "讨论组管理"

msgid "Order"
msgstr "顺序"

msgid "Personal Preferences"
msgstr "个人偏好"

msgid "Please correct the following messages:"
msgstr "请更正以下信息："

msgid "Please select one or more items to clear copyright."
msgstr "请选择一项或多项要版权声明的内容。"

msgid "Please select one or more items to remove from navigation."
msgstr "请选择一项或多项要从导航栏中移除的内容。"

msgid "Please select one or more items to revoke copyright."
msgstr "请选择一项或多项要撤销版权的内容。"

#. Default: "Plone Powered"
#: ../skins/eduCommons/index_template.pt
msgid "Plone Powered"
msgstr "Plone制作"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私权"

msgid "Publish Content"
msgstr "发布内容"

msgid "Publish Course"
msgstr "发布课程"

msgid "Publish Department"
msgstr "发布院系"

msgid "Published Content"
msgstr "已发布内容"

msgid "Quality Assurance"
msgstr "质量保证"

msgid "Release Content for Publication"
msgstr "批准内容"

msgid "Release Course for Publication"
msgstr "批准课程"

msgid "Release Department for Publication"
msgstr "批准院系"

msgid "Released"
msgstr "已批准"

msgid "Released for Publication"
msgstr "已批准，准备发布"

#. Default: "Relevance"
#: ../skins/eduCommons/search.pt
msgid "Relevance"
msgstr "相关"

msgid "Remove From Navigation"
msgstr "从导航栏中移除"

msgid "Retest Content"
msgstr "重新测试内容"

msgid "Retest Department"
msgstr "重新测试院系"

msgid "Retest Released Course"
msgstr "重新测试已批准课程"

msgid "Revoke Copyright"
msgstr "撤销版权"

msgid "Rework Content"
msgstr "修订内容"

msgid "Rework Course"
msgstr "修订课程"

msgid "Rework Department"
msgstr "修订院系"

msgid "Rework Published Content"
msgstr "修订已发布的内容"

msgid "Rework Published Course"
msgstr "修订已发布课程"

msgid "Rework Published Department"
msgstr "修订已发布院系"

msgid "Rework Released Content"
msgstr "修订正式发布的内容"

msgid "Rework Released Course"
msgstr "修订正式发布的课程"

msgid "Rework Released Department"
msgstr "修订正式发布的院系"

msgid "Show In Navigation"
msgstr "在导航栏中显示"

msgid "Site Settings"
msgstr "站点设置"

msgid "Submit Content to QA"
msgstr "提交内容进行检查"

msgid "Submit Course for QA"
msgstr "提交课程进行检查"

msgid "Submit Department to QA"
msgstr "提交院系进行检查"

msgid "Terms of Use"
msgstr "使用条款"

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "Unable to fix XHTML errors.  Please update html and try again."
msgstr "无法修复XHTML错误。请更新HTML并再试一次。"

msgid "Warning: The following objects have not cleared copyright:"
msgstr "注意：以下对象没有版权声明。"

msgid "Work in progress"
msgstr "创建中...."

#. Default: "${number} items matching your criteria."
#: ../skins/eduCommons/search.pt
msgid "batch_x_items_matching_your_criteria"
msgstr "与您的标准${number} 相匹配的内容"

msgid "could not be added to navigation"
msgstr "不能加入导航栏"

msgid "could not be copyright revoked."
msgstr "不能撤销版权。"

msgid "could not be removed from navigation."
msgstr "无法从导航栏中移除。"

#. Default: "This search form enables you to find content on the site by specifying one or more search terms. <br/> Remember that you can use the quick search anytime, it's normally good enough, this search form is just if you want to be more specific."
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "description_advanced_search"
msgstr "此检索表可使您发现本站点的与一个或多个检索词相关联的内容。请记住：您在任何时间都可以使用快速检索。通常情况下，它已经能够满足一般的使用要求。本检索表只用于更详细的检索要求。"

#. Default: "Configuration area for eduCommons and add-on Products."
#: ../skins/eduCommons/plone_control_panel.pt
msgid "description_control_panel"
msgstr "为eduCommons和插件产品的设置区域"

#. Default: "No results were found."
#: ../skins/eduCommons/search.pt
msgid "description_no_results_found"
msgstr "未发现结果"

#. Default: "This folder has no visible items. To add content, press the add button, or paste content from another location."
#: ../skins/eduCommons/summary_contents.pt
msgid "description_no_visible_items_add_paste"
msgstr "此文件夹无可用之内容，若想添加内容，请点击”添加“按钮，或者从其它位置粘贴内容至此。"

#. Default: "Note: Some or all of your PAS user source plugins do not allow listing of users, so you may not see the users defined by those plugins unless doing a specific search."
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "description_pas_users_listing"
msgstr "提示：您的PAS用户资源手持不允许显示一些或全部用户列表，因此，您可能无法看到那些被此类插件所定义的用户，除非您使用详细检索功能。"

#. Default: "Click the user's name to see and change the details of a specific user. Click the envelope icon to send a mail to the user. You can also edit the e-mail addresses, and add/remove users."
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "description_user_management"
msgstr "点击用户名来查看和修改其内容，点击信封图标可向用户发信。您也可以编辑电子邮件地址，添加或删除用户。"

#. Default: "This area allows you to set your preferences."
#: ../skins/eduCommons/plone_memberprefs_panel.pt
msgid "description_user_panel"
msgstr "此区域允许您设置自己的偏好。"

msgid "eduCommons Setup"
msgstr "设置"

msgid "eduCommons Skin Settings"
msgstr "eduCommons界面设置"

#. Default: "Up one level"
#: ../skins/eduCommons/summary_contents.pt
msgid "go_to_parent_url"
msgstr "返回至第一层"

msgid "have already been added to navigation."
msgstr "已加入导航栏。"

msgid "have already been removed from navigation."
msgstr "已从导航栏移除"

msgid "have already revoked copyright."
msgstr "已撤销版权。"

#. Default: "Actions"
#: ../skins/eduCommons/global_contentviews.pt
msgid "heading_actions"
msgstr "动作"

#. Default: "Advanced search for content"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "heading_advanced_search"
msgstr "内容的高级检索"

#. Default: "eduCommons Setup"
#: ../skins/eduCommons/plone_control_panel.pt
msgid "heading_control_panel"
msgstr "eduCommons设置"

#. Default: "Search results"
#: ../skins/eduCommons/search.pt
msgid "heading_search_results"
msgstr "检索结果"

#. Default: "My Preferences"
#: ../skins/eduCommons/plone_memberprefs_panel.pt
msgid "heading_user_panel"
msgstr "我的偏好"

#. Default: "Users Overview"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "heading_users_overview"
msgstr "用户概览"

#. Default: "Views"
#: ../skins/eduCommons/global_contentviews.pt
msgid "heading_views"
msgstr "查看"

#. Default: "Return items matching this description. Multiple words may be found by combining them with <strong>AND</strong> and <strong>OR</strong>."
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "help_search_description"
msgstr "与此描述相匹配的返回内容，多个词可使用AND和OR来连接"

#. Default: "Return items taught be a particular instructor."
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "help_search_instructor"
msgstr "一位特定老师返回的内容"

#. Default: "Return items of a specific type."
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "help_search_item_type"
msgstr "一个特定类型的返回内容"

#. Default: "Return items added since you were last logged on, the last week, etc."
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "help_search_new_items_since"
msgstr "查看自从您上次登录或上个星期后所添加的内容"

#. Default: "As a reviewer, you may search for items based on their review state. If you wish to constrain results to items in certain states, select them from this list."
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "help_search_review_status"
msgstr "作为一名查看者，您可以在查看状态下检索内容。如果您希望限制在特定状态下的结果，请从此列表中选择。"

#. Default: "For a simple text search, enter your search term here. Multiple words may be found by combining them with <strong>AND</strong> and <strong>OR</strong>. The text in this field will be matched with items' contents, title and description."
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "help_search_text"
msgstr "要想检索文字内容，请在此输入检索词。多个检索词可用AND和OR来连接。此栏内的文字将与项目的内容、标题或简介相匹配来进行检索。"

#. Default: "Return items matching this title."
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "help_search_title"
msgstr "返回与此标题相匹配的内容"

#. Default: "Add Item"
#: ../skins/eduCommons/global_contentmenu.pt
msgid "label_add_new_item"
msgstr "添加内容"

#. Default: "Add New User"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "label_add_new_user"
msgstr "添加新用户"

#. Default: "Any Instructor"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "label_any_instructor"
msgstr "任何指导者"

#. Default: "Apply Changes"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "label_apply_changes"
msgstr "确定修改"

#. Default: "Valid CSS"
#: ../skins/eduCommons/footer.pt
msgid "label_css"
msgstr "有效的CSS"

#. Default: "Description"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "label_description"
msgstr "简介"

#. Default: "Flags: - Cleared Copyright"
#: ../skins/eduCommons/summary_contents.pt
msgid "label_flags"
msgstr "标记：清除的版权"

#. Default: "Get Email List"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "label_get_email_list"
msgstr "获得电子邮件列表"

#. Default: "History"
#: ../skins/eduCommons/review_history.pt
msgid "label_history"
msgstr "历史"

#. Default: "Instructor"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "label_instructor"
msgstr "指导者"

#. Default: "Item Type"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "label_item_type"
msgstr "内容类型"

#. Default: "New Items Since"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "label_new_items_since"
msgstr "新内容原自于"

#. Default: "No Preference Panels available."
#: ../skins/eduCommons/plone_memberprefs_panel.pt
msgid "label_no_panels_available"
msgstr "无可用的偏好面板"

#. Default: "effective"
#: ../skins/eduCommons/review_history.pt
msgid "label_publishing_effective"
msgstr "有效"

#. Default: "Review Status"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "label_review_status"
msgstr "查看状态"

#. Default: "RSS feed of these search results"
#: ../skins/eduCommons/search.pt
msgid "label_rss_feed"
msgstr "RSS的检索结果"

#. Default: "Search"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "label_search"
msgstr "检索"

#. Default: "Search Text"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "label_search_text"
msgstr "检索文本"

#. Default: "Section 508"
#: ../skins/eduCommons/footer.pt
msgid "label_section_508"
msgstr "508规则"

#. Default: "Select all items"
#: ../skins/eduCommons/summary_contents.pt
msgid "label_select_all_items"
msgstr "选择全部项目"

#. Default: "Show all"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "label_showall"
msgstr "显示全部"

#. Default: "Skip to content."
#: ../skins/eduCommons/index_template.pt
msgid "label_skiptocontent"
msgstr "跳至内容"

#. Default: "State"
#: ../skins/eduCommons/global_contentmenu.pt
msgid "label_state"
msgstr "状态"

#. Default: "Title"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "label_title"
msgstr "标题"

#. Default: "Select All/None"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "label_toggle"
msgstr "选择全部/无"

#. Default: "Up to Site Setup"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "label_up_to_plone_setup"
msgstr "上至站点设置"

#. Default: "User Search"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "label_user_search"
msgstr "用户检索"

#. Default: "Users"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "label_users"
msgstr "用户"

#. Default: "WCAG"
#: ../skins/eduCommons/footer.pt
msgid "label_wcag"
msgstr "使用WCAG标签"

#. Default: "Valid XHTML"
#: ../skins/eduCommons/footer.pt
msgid "label_xhtml"
msgstr "有效的XHTML"

#. Default: "Last log-in"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "last_login"
msgstr "最后一次登录"

#. Default: "Search Terms"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "legend_search_terms"
msgstr "检索术语"

#. Default: "Action"
#: ../skins/eduCommons/review_history.pt
msgid "listingheader_action"
msgstr "动作"

#. Default: "Comment"
#: ../skins/eduCommons/review_history.pt
msgid "listingheader_comment"
msgstr "评论"

#. Default: "Date and Time"
#: ../skins/eduCommons/review_history.pt
msgid "listingheader_date_and_time"
msgstr "日期和时间"

#. Default: "E-mail Address"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "listingheader_email_address"
msgstr "电子邮件"

#. Default: "Flags"
#: ../skins/eduCommons/summary_contents.pt
msgid "listingheader_flags"
msgstr "标记"

#. Default: "Modified"
#: ../skins/eduCommons/summary_contents.pt
msgid "listingheader_modified"
msgstr "修改"

#. Default: "Performed by"
#: ../skins/eduCommons/review_history.pt
msgid "listingheader_performed_by"
msgstr "执行于"

#. Default: "Remove user"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "listingheader_remove_user"
msgstr "删除用户"

#. Default: "Reset Password"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "listingheader_reset_password"
msgstr "重新设置密码"

#. Default: "Roles"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "listingheader_roles"
msgstr "角色"

#. Default: "Size"
#: ../skins/eduCommons/summary_contents.pt
msgid "listingheader_size"
msgstr "大小"

#. Default: "State"
#: ../skins/eduCommons/summary_contents.pt
msgid "listingheader_status"
msgstr "状态"

#. Default: "Title"
#: ../skins/eduCommons/summary_contents.pt
msgid "listingheader_title"
msgstr "标题"

#. Default: "Type"
#: ../skins/eduCommons/summary_contents.pt
msgid "listingheader_type"
msgstr "类型"

#. Default: "User name"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "listingheader_user_name"
msgstr "用户名"

#. Default: "No comments."
#: ../skins/eduCommons/review_history.pt
msgid "no_comments"
msgstr "无评论"

#. Default: "Did you not find what you were looking for? Try the ${advanced_search} for more precise search options."
#: ../skins/eduCommons/search.pt
msgid "search_results_advanced"
msgstr "您没有检索到想找的内容吗？请尝试 ${advanced_search}来进行精确检索。"

#. Default: "Advanced Search"
#: ../skins/eduCommons/search.pt
msgid "search_results_advanced_link"
msgstr "高级检索"

#. Default: "Review History"
#: ../skins/eduCommons/review_history.pt
msgid "summary_review_history"
msgstr "查看历史"

#. Default: "Enter a username to search for"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "text_no_user_searchstring"
msgstr "输入一个用户名来检索"

#. Default: "Enter a username to search for, or click 'Show All'"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "text_no_user_searchstring_largesite"
msgstr "输入一个用户名来检索，或者点击”显示全部“"

#. Default: "No matches"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "text_nomatches"
msgstr "无相关内容"

#. Default: "Ever"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "time_ever"
msgstr "曾经"

#. Default: "Last month"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "time_last_month"
msgstr "上月"

#. Default: "Last week"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "time_last_week"
msgstr "上周"

#. Default: "Yesterday"
#: ../skins/eduCommons/search_form.pt
msgid "time_yesterday"
msgstr "昨天"

#. Default: "Add new items inside this item"
#: ../skins/eduCommons/global_contentmenu.pt
msgid "title_add_new_items_inside_item"
msgstr "在此内容中添加新内容"

#. Default: "This Plone site was built with valid CSS."
#: ../skins/eduCommons/footer.pt
msgid "title_built_with_css"
msgstr "此Plone站点是使用有效的CSS创建"

#: ../skins/eduCommons/footer.pt
msgid "title_built_with_plone"
msgstr "此站点是使用有效的plone创建"

#. Default: "RSS feed of these search results"
#: ../skins/eduCommons/search.pt
msgid "title_rss_feed"
msgstr "RSS检索结果"

#. Default: "This Plone site conforms to the US Government Section 508 Accessibility Guidelines."
#: ../skins/eduCommons/footer.pt
msgid "title_section_508"
msgstr "此Plone网站符合美国政府的508标准"

#. Default: "Send a mail to this user"
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "title_send_mail_to_user"
msgstr "给此用户发一封信"

#. Default: "This Plone site is valid XHTML."
#: ../skins/eduCommons/footer.pt
msgid "title_valid_xhtml"
msgstr "此Plone站点是有效的XHTML"

#. Default: "This Plone site conforms to the W3C-WAI Web Content Accessibility Guidelines."
#: ../skins/eduCommons/footer.pt
msgid "title_wcag_conformance"
msgstr "此Plone站点符合W3C-WAI网页内容应用标准"

#. Default: "Note that roles listed here apply directly to a user. They do not reflect additional roles users may have due to group memberships."
#: ../skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt
msgid "user_role_note"
msgstr "提示：此处列出的角色适用于一名用户。他们并不反映其它的由于组员而形成的角色。"

